炸死藍絲網

有冇把打識收藍絲網皮？